有無諗過啲樓係俾毅進仔買

雖然話有宿舍.. 但係每個月OT咁多錢
又無得去外國住 唯有擁抱大灣區
又有啲狗唔想返上大陸住
結果係香港儲個80萬首期幫佢9按
佢地已經無野可以輸

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

岩呀又咬長糧

唔怕還唔起

咪能玩啦。。。。幾多個毅進閪人工去到7萬？過到4萬都要偷笑